粉嶺起義！！！依家飛緊過去

黃藍合作，象徵意義極大

推

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

死位來 堅來自己小心

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦